自己拎唔到人地票就唔好屌票

係咪應該反躬自省，諗諗點解拎唔到人票
係咪自己做得唔好定其他原因

拎唔到票係自己爭取唔人地支持 而唔係選民嘅錯
如果唔反省檢討 一味諉過他人，咁只會令支持本土嘅人離棄

推

仲記唔記得要be humble? 你嘅意向唔等於其他選民嘅意向，人地攞到過萬票就即係有過萬人相信佢！相比之下，你嘅意向可能先係小眾。

何桂藍𠝹票撚 𠝹到拎第一
好嬲好嬲

尊重選舉結果！

賽後檢討：
本土素人要增加曝光率
跳出連登／年齡同溫層

呢樣真
票數拎得少即係代表你代表唔到大部分選民
咁入唔到閘都好正常

原來omdb就係你地既意願
師父明白了

即係顯示重有好多愚民

要尊重選舉

講事實又負評
係唔係啫係話唔係你地意願?
精神分裂?

有時老一輩接觸嘅資訊同我地好唔同，分分鐘連張舉能單野都唔知，所以可能咁先會投佢

成就佢地既意願啦

9月一齊投何桂藍

加速撞冰山

會唔會係你閱讀理解有問題?
定係你睇唔明我問咩?

要多啲宣揚本土派同埋指出泛民衰野

我現在支持加速

我就冇所謂, 只可以說marketing 好緊要
林卓廷我由上年睇到依家
俾人爆好多次缸
今次都係得好少票
到底佢做錯咩呢?
真係因為輸係唔係女人?
或可能樣子唔討好?

曝光唔夠係主因

諗下點樣令人認識自己

例如有位南亞朋友選唔到大家覺得好可惜

問題就係如果重慶大廈當一個區去選 佢可能最高票 但而家係半個九龍咁去選

屌你 做乜撚嘢過主啦

咁啫係marketing問題
有時候做實事既人好多都唔理曝光率既問題
要點先幫到佢地呢

我投完臭都唔投db點睇

見到個人就頭痛
見到仲要係殘體仲頭痛

拎唔到票係自己爭取唔人地支持 而唔係選民嘅錯
如果唔反省檢討 一味諉過他人，咁只會令支持本土嘅人離棄

選民連論壇都唔睇了解政綱都冇就投，選民唔準備永遠冇錯，最錯係做實事唔識包裝。既然係咁，不如就專心包裝就算，反正唔做嘢都有人投，個package夠靚就得

利申會尊重選舉結果會投出線嘅人，但唔同意唔屌得票

其實佢𠝹左好多泛民票

因為佢無波

典型熱狗嘅問題就係唔識做推廣，係另一種離地

唔係新東初選其他13萬人意願
但最少佢係2萬4千人既意願
呢啲就係選舉

得
你班慢慢靠omdb抗爭
勇武冇謂幫呢班垃圾

呂智恆做嘅嘢一定少過中立場姐姐

邊個屌omdb 邊個就唔尊重選舉結果
媽好亂

簡單d 黎講 呢句好明顯只係勝者用剝奪其他人話語權既說話
但係連登仔好撚buy

咁呢個我認同
所以我狙擊既唔係立場姐姐
係omdb

呢個係好現實嘅問題
理想嚟講 當然希望選民因為做過實事而投票
但係如果有啲名聽都未聽過，你都會投聽過嘅先
唔係連登講呂智恆，我諗好多人都唔知佢係邊個

你再諗吓過去咁多屆 你睇過幾多次論壇 以前啲論壇，甚至今屆都係悶到抽筋，再唔係就潑婦罵街
論壇喺選舉嘅重要性喺近兩屆已經低左好多

咁都係既, 贏個個係講野大聲啲
我都希望香港人講野可能大聲啲

五毛表示:

咪撚理佢哋啦成班戇鳩。
選OMDB咪選OMDB囉。佢哋自己受之嘛。
尊重選舉嘛。

話撚知佢哋仆街冚家剷啦。
中意揀咪揀囉。到時自己受返之嘛

首先本土唔代表係熱狗

第二唔識推廣係事實，但係話選民冇錯好明顯都係錯。論壇呢d睇都唔睇就話個參選人冇exposure即係點?呢d咁基本都唔睇嘅話有乜資格話唔知有呢個人存在?

咁首先要搞返好d 民智先

希望你學識尊重選舉結果 唔好再輸打嬴要

係 或者你覺得OMDB好垃圾 我都係咁諗
但係民主原則就係少數服從多數，就算係幾on9 都好少數都要服從多數
如果因為多數人嘅意願唔合乎你嘅諗法就發悔氣，你點配得起民主？

悶?你有冇睇過論壇先投?

悶根本唔係選民唔睇嘅藉口。咁講d政綱夠悶啦，用悶來合理化選民唔睇唔理解人地政綱就投根本立唔到足。講到尾就係班人懶，見邊個出名就投邊個，仲講咩選民冇錯，難聽過粗口

𠝹泛民有咩問題？定你支持泛民？
又封一隻on9 5毛

但投票結果反映民智低下，俾你有真雙普選都冇撚用。

集體算條垃圾出黎，選果班賤種更加唔配有民主啦。
所以點解香港有民主一樣仆街就係咁解。一人一票咪又投撚哂民建聯OMDB呢啲垃圾出嚟。
而家仲發展到屌班戇鳩選民都唔得。真係好嘢

我就專心移民了。仲同你班傻西喺度襯真係戇撚鳩鳩。

exact7ly.
一句綜合我所想。

五毛：都唔洗打嘢啦, 香港人做曬我想打嘅嘢

點解我要發晦氣？
我只係覺得
成年幾香港人應該知道邊個真正有用邊個冇
但琴日我一睇到就失望

6場睇曬
彭卓棋係咪潑婦罵街先？

選擇係爭取選民支持嘅遊戲，人地懶就應該諗對策

所以選民有冇錯?

連登仔= 一言堂, CONFIRMED

支持泛民都係5毛

無問題，winner 永遠都係啱

我14年之後叫做關心社會，個時就算幾努力同人講要反共抵制喜茶都無人理，但如果放棄 係咪就會改變到？係會失望，做人唔會一帆風順，所以先要be water 變通 改變

本土同熱狗係一線之差
宜家仲老逢瀨民智(地硬), 瀨選民
大家睇

停一停先樓主
我好似冇話過放棄喎
只不過失望啫
你諗太多啦

個結果咪就係反映民意同各候選人選舉策略成功與否。
你可能替某個候選人覺得唔抵，但都唔應該指責其他候選人

人地梁晃維由國歌法開始，跑足港島宣傳一個月
袁嘉蔚直頭舖天蓋地宣傳

點樣拉票等人認識你，好明顯啦

你都識講一線之差即係唔同啦，何況根本就唔同，服咗你咁都要夾硬拗。

唔緊要投我會照投出線本土，我放長雙眼睇投泛民(連立場jj)班選民四年後仲會唔會話自己選啱人

成熟D啦小朋友

其實開呢個post係想大家諗吓 第時條路點行

四年前新東補選都已經試過啦，但都係選返佢入去

無話啱唔啱

係啦，你最成熟

自己睇返自己講過乜
唔係選民嘅錯 -> 冇話錯唔錯

個口吻十足老屎窟咁
唔好咁先好唔好

對, 我已放棄雙普選

所以就話放長雙眼睇，自己揀嘅就自己承受返

推 抗爭Mind Map #取回強積金 #一國兩制已死 #馬格尼茨基人權問責法案 #快閃文宣 #聯繫匯率 #移民走資

我意思係人地唔投你係你爭取唔到人地支持，而唔係選民選擇嘅錯誤

你講嘅係選民自己唔盡責咁了解侯選人 所以選民錯

兩樣野嚟

幫緊你幫緊你

如果你仲記得11月
你就會記得林卓廷派劉青空降 再拒絕初選
令沙田無得全黃
林卓廷我屌你老母

劉青個英文名

係支式併音

同意！！

林卓廷都係唔多識講野,
運動一開始時,
嗰句 "我地贏緊五比零" 都比大家扣左唔少分.

佢做野唔係大陸咁就得啦

我記得既晝面全部都係佢比人打
係唔係我有問題？

得罪咁講，好多素人暫時都係得把口，你都唔會知佢哋係咪真正有用

尊重選舉結果！屌票同共匪有乜分別

咁同返工一樣啫

點解你嘅意向一定係明智

想知屌票個班，有幾多個有落過街站幫自己撐嘅候選人？有冇課金支持？

唔知有無用，即係有用無用50/50。
肯定無撚用，即係無用100%。

都要投個無用嘅。
無嘢好講。

其實有冇咁難理解
支持本土勇武既一早已經投左比其他人
呢兩萬幾票投onq既明顯係傳統溫和泛民支持者
佢地好大機會根本連連登都冇上
你係連登屌鬼有乜野用
你又唔肯定係邊啲人投比泛民 個世界唔止連登
走上黎係到屌幾句 作為新東人見到都頹

咁不如脫離同溫層宣傳多啲吸埋其他人投本土好過
搞政治係咁架啦
唔利誘靠威逼效果係點我諗大家都知

利申 票投鄒家成

唔支持呂志恆=五毛
This is LIHKG

連登仔覺得佢𠝹既係呂志恆既票
果班人唔投立場姐姐應該都係投OMDB/ 慢必

唔通投deadbody係正確？